我正式宣佈用支付寶既都係支那狗

身邊既朋友同事係咁討論支付寶 又現金卷又剩
佢推咁多著數出黎擺明就係想香港同支那一樣用同一樣野
平時講到幾愛本地 最後為左幾十蚊去用支那寶
一打膠唔撚洗找

係度